
/* Class = "UILabel"; text = "Choose your\nlanguage"; ObjectID = "4Uf-yU-zoN"; */
"Choose your\nlanguage"= "언어를 \n 선택하세요";

/* Class = "UILabel"; text = "Select the language to get started."; ObjectID = "6ah-re-DeN"; */
"Select the language to get started." = "시작하려면 언어를 선택하세요.";

/* Class = "UILabel"; text = "Other Settings"; ObjectID = "6nA-6F-jK3"; */
"Other Settings" = "다른 설정";

/* Class = "UILabel"; text = "Select a topic\nyou want to learn"; ObjectID = "AjJ-XI-Ub2"; */
"Select a topic\nyou want to learn" = "배우고 싶은 주제를 \n 선택하십시오";

/* Class = "UILabel"; text = "Settings"; ObjectID = "DPf-i1-sOc"; */
"Settings" = "설정";

/* Class = "UILabel"; text = "Welcome to Learn Spanish"; ObjectID = "DpD-GP-2Yd"; */
"Welcome to Learn Spanish" = "스페인어 배우기에 오신 것을 환영합니다";

/* Class = "UILabel"; text = "Phrases"; ObjectID = "EU9-p4-DWV"; */
"Phrases"= "실없는 말";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "   Dark mode"; ObjectID = "FZe-CG-edA"; */
"   Dark mode" = "   다크 모드";

/* Class = "UILabel"; text = "Learn Spanish"; ObjectID = "HBJ-Wl-sn9"; */
"Learn Spanish" = "스페인어를 배우다";

/* Class = "UILabel"; text = "To start learning Spanish effectively!"; ObjectID = "JoN-0o-cd5"; */
"To start learning Spanish effectively!" = "효과적으로 스페인어 학습을 시작하려면!";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "   Rate this app"; ObjectID = "KrV-Sw-65W"; */
"KrV-Sw-65W.normalTitle" = "   이 앱을 평가 해주십시오";

/* Class = "UILabel"; text = "Hola!"; ObjectID = "ORH-cO-Vnf"; */
"ORH-cO-Vnf.text" = "여보세요!";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "   Language"; ObjectID = "TVi-aw-pCt"; */
"   Language"= "   언어";

/* Class = "UILabel"; text = "Words"; ObjectID = "Vtu-JC-219"; */
"Words" = "말";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "   Bookmark words"; ObjectID = "bhq-TX-JBr"; */
"   Bookmark words" = "   북마크 단어";

/* Class = "UILabel"; text = "General"; ObjectID = "fbg-Mp-PFI"; */
"General"= "일반";

/* Class = "UILabel"; text = "Language"; ObjectID = "gQ1-C5-FjK"; */
"Language" = "언어";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "   Privacy policy"; ObjectID = "h9y-uf-hCP"; */
"h9y-uf-hCP.normalTitle" = "   개인 정보 정책";

/* Class = "UILabel"; text = "Learn Spanish"; ObjectID = "iSZ-PK-tSV"; */
"Learn Spanish"= "스페인어를 배우다";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "Button"; ObjectID = "jpu-kE-cTi"; */
"jpu-kE-cTi.normalTitle" = "Button";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "Button"; ObjectID = "u1h-nz-XSf"; */
"u1h-nz-XSf.normalTitle" = "Button";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "Let get started"; ObjectID = "uPc-Yi-Je6"; */
"Let get started" = "시작하자";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "   About App"; ObjectID = "uea-fV-HDm"; */
"   About App"= "   앱 정보";
"Change language" = "언어 변경";
"To changing language you need to restart application, do you want to restart?" = "언어를 변경하려면 응용 프로그램을 다시 시작해야합니다. 다시 시작 하시겠습니까?";
"Search ?" = " 검색  ？";
"Topic" = "이야기";
"Accommodation" = "적응";

"Chinese" = "중국어";
"English"= "영어";
"French"= "프랑스 국민";
"German"= "독일 사람";
"Itaian" = "이탈리아어";
"Japanise"= "일본어";
"Korean" = "한국어";
"Portuguese"= "포르투갈 인";
"Russian"= "러시아인";
"Turkish"= "터키어";
"Bookmark words/phrases" = "단어/구문 북마크";
